加拿大薑汁汽水廠商認了「不含薑汁」 將賠錢給消費者

加拿大媒體《國家郵報》（National Post）報導，加拿大薑汁汽水（Canada Dryginger ale）面對廣告不實訴訟案，不打算打官司，將不再聲稱「提煉自真薑」，這是在
美國遭遇多起集體訴訟案和解條件的其中一部分。

生產製造廣受歡迎的加拿大薑汁汽水的Keurig Dr. Pepper公司，也提議賠償自2013年以來購買薑汁汽水自用的美國消費者。沒有購買證明的家庭最高賠償5.2美元（約台幣162元），有購買證明的家庭賠償上限為40美元（約台幣1243元），但賠償事宜不適用於加拿大或國際市場的銷售。

根據Keurig Dr. Pepper的委任律師，該公司正試圖通知任何可能符合賠償資格的消費者，希望最終能在4月獲法院核准該和解案。

沒有購買證明都有得賠

只能叫「薑汁味汽水」

m記新地都唔敢自稱雪糕

咁係人都話有飲

薑啤真係好撚正

成pat化學嘢

膠拿大成日都野賠錢，今年就 LCD mon (每個二十蚊)、RAM (一條唔知十蚊定十五蚊)、student loan HD lost (每人六十蚊)

薑啤，薑水，加兩滴苦精

苦精

見過麥記好似血袋GE新地袋真係...

士多啤梨漿唔係血紅色唔通透明

重點係個袋
周地放, 化學feel
個橙汁又係

Dr.Pepper my brother, and another for your mother. Double double super-size and don't forget the fries.

加拿大人好撚鍾意飲

乜柒薑味都冇 都唔明gin咩ger

搞清楚
個飲品牌子叫Canada Dry
不過係美國公司嚟